加國會議員包胡斯：當中共政權侵犯港人自治，杜魯多仲要考慮同中國簽自由貿易協議？

當然要啦,否則點可能同德國一齊加入偉大嘅法西斯軸心國呢?
點都要做下嘢,表下態嘅.